初選仲有一日，投完票的人幫手做勢繼續宣傳

選舉氣氛好重要架唔好睇小你地做的野
可能做的野微不足道，但可能影響大局

冷氣戰線
重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG，Twitter，Google頭像換成71文宣

EXAMPLE :

Facebook :

IG :

Twitter :

Reddit :

再進一步
而FB同YT，可以係直播，新聞PAGE入面留言叫大家71見

除佐冷氣戰線，之外重有另一條戰線要繼續宣傳

日期：7月9日 (四) 至 7月12日 (日)
時間：不限
地點：全港十八區

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

提供幾張好有用的初選文宣
你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

現實戰線

日期：7月9日 (四) 至 7月12日 (日)
時間：不限
地點：全港十八區

現時推薦戰術
一擊脫離，觀察周圍環境

＊唔好睇小依個戰術，好多小屋邨，私人屋苑推動選舉消失就係靠佢地＊

快閃文宣，其實以狗力來講係好難處理架啦
佢地得幾種方法
1. 叫藍屍盡量篤灰，再查CCTV咬幾個製做寒蟬效應
2. 係各區快閃熱點搵便衣狗仔伏人

基本上得行運式拉人，如果小心Ｄ，貼完就走係好難捉到你
第二，如果全港有幾萬人/幾十萬人做，黑警唔會夠Workload一個一個貼快閃文宣查，相反如果少人做，黑警就可以一個一個Target，得閒就會查。

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃831文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

我希望個日全港，唔同的地方都有文宣

冇50萬唔收貨

咁夜終於搶到

成功了

有冇咁快

「可以係直播，新聞PAGE入面留言叫大家71見」
打錯

推

屌，無改ＰＯＳＴ字

係咪用返71個template開post
推咗先

重開？

followed

up

因為夜開吖嘛

未去